多寶集運

有冇人試過用多寶最後拎唔返件貨？我依家好驚
之前都伏過3次，諗住用埋呢次就算，點知真係出左事
1.上年雙11淘寶，卡左個幾月，過埋雙12先拎得
2.集8樣野，應該係唔見左一樣，又卡左成個月，仲要係咁吹佢先寄落黎，最後件失件過左兩三個月先免費寄落黎
3.集個空箱7kg(6.x) ，第二次用順豐集個同款嘅大號箱，1.4kg

本身今次諗住用順豐，但個店主好似話順豐唔寄得光碟先用多寶今次寄貴野先黎出事

推

樓主，用過多寶，不過都係四五件貨自取，2kg左右，平，未試過寄失，樓主唔好彩下次唔好大時大節集運吧

用開多寶，又快又平
有埋自取車勁方便
未試過唔見野

垃撚圾多寶 唔見我野仲del鳩我留言

之後都係用順豐算
多寶多數都呃秤（就算唔係體積重都係）
順豐都係首重貴d

等成個幾月都肯，你真係好人
佢開鋪無耐用過，以後永不錄用

伏咁多次都仲用
你嗰到得順豐同多寶？

基本上係
仲有自提櫃，但未用過

我都試過收體積重，本身5kg收左我10kg

雙十一果次之後已經轉會

用左多寶年幾都未試過唔見野

屯門想轉會有咩方面又抵屌

轉左邊度